有冇2020年grade嘅各位好怕入錯行?

當初唔知頭唔知路 份人又冇咩興趣
就入咗去讀工程
做完intern發現地盤環境真係好恐怖
好惡劣 好危險 周圍大小二便
之後香港工程又好撚奇怪
急撚到仆街
做唔完比人屌 做錯又比人屌
屌完做返好 點知第二日話改design再做過
結果就係ot成常態 5日半變6天工作
工程狗係咪唔值得有work life balance?
好怕入完行之後出唔返黎
人生以後都係咁

利申: bs工程狗

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

好多行業都係咁，但係人人都追求work life balance，咁呢d工邊個做，點都有人去做，頂硬上啦，清潔工都好厭惡，一樣要人去做，人人都唔做，個社會好污穢

但bs一出黎都有19k
又專業人士